熱刺捧國冠盃喜上加喜

【體育】為期近1個月的國際冠軍盃落幕，周末在英超打開勝門的熱刺，終力壓群雄得到冠軍，可說雙喜。

由18支歐洲頂級球隊角逐的國際冠軍盃，在周末隨著國際米蘭以1:0小勝馬德里體育會而結束，由於國米贏波幅度小，最終在得失球差方面不及同樣3戰得7分的多蒙特與熱刺，後者成為這個季前賽的冠軍。

熱刺3場比賽分別以4:1勝羅馬、2:2賽和巴塞隆拿後互射12碼敗陣（得1分），然後以1:0小勝AC米蘭。

國冠盃可說是列強操兵場所，熱刺多名主力征戰今夏世界盃，故球隊主要以副選及年青球員出戰，最終贏得一個季前錦標，對2線兵尤其鼓舞。值得一提是包尾球隊為巴塞隆拿，除了互射12碼贏最終冠軍熱刺外，其餘兩戰皆北。

國冠盃最終前列排名
排名 球隊 賽 勝 P勝 負 P負 得球 失球 積分
1 熱刺 3 2 0 0 1 6 2 7
2 多蒙特 3 2 0 0 1 6 3 7
3 國際米蘭 3 2 0 0 1 2 1 7
4 阿仙奴 3 1 1 0 1 7 3 6
5 利物浦 3 2 0 1 0 7 5 6

P勝 = 互射12碼勝，得2分
P負 = 互射12碼負，得1分

圖片來源 : ©AFP

未來已降臨

巴塞包尾

係唔係未來熱第一次冠軍？

有冇捧盃睇

有盃放了

孫興文拎個盃返去免兵役啦

又可以出DVD

上年傑志杯 今年國冠杯 捧杯捧到手軟

阿仙奴果然爭開第四

4 阿仙奴